幾時發動進一步杯葛cctvb?

攪左一兩獲就無晒下文?